9:40 pm 最新：3位學生動源成員被捕！

2140 整合

本晚目前有三位學生動源成員被捕

一位係 大圍新村 未知名

一位係 沙角 何諾恆

一位係 鐘翰林

# suck channel tg

推

Pishhhhh

就係一篇fb hashtag就拉哂所有學生動源成員？

Push

[Twitter戰線] 前學生動源召集人鍾翰林被控「煽動他人分裂國家」

Push

點捉，破門而入。

呀 推

30年前的歷史，兩個月前的預言，準備一一實現？

push

推爆佢

pppppppppppppppppppppp

係前.學生動源成員

都解散左 仲要政治清算

屌你老母啦

互推

[求下大家今晚一人一po全力推] 狗官蘇文隆老屈21歲地盤學徒 囚 18 個月

好似已經拉左4個

死黑警支那畜

屌佢老母

叫撚左好走嫁啦

係 國安法玩晒

前學生動源成員 Yanni Loren Ho 亦正在被搜屋，相信同樣會被以國安法拘捕。

#鍾翰林何諾恆等人已被捕

Source：劉頴匡

PPP

秘密警察，以言入罪

中史睇到嘅嘢正式發生係自己身上

唉..

仲有

前學生動源成員 Yanni Loren Ho 亦正在被搜屋，相信同樣會被以國安法拘捕。

#鍾翰林何諾恆等人已被捕

話無追溯期等訴笑話

比西方睇土匪政權既痴撚線

點解要ban華為 逐漸有黎

push

跟本係捉人質，同自由世界談判用

你要玩野嘅話，聽日全世界一齊家人持有外國國籍嘅官員係勾結外國勢力。我一定會玩大佢

*舉報

唔好有事呀

PUSH

曾經係成員就拉得，
跟住上到庭又唔俾保釋，控方無限申請押後。

Up

痴撚線 美國肯出手未

舉報比邊個？

報狗舉報

九成係26日個post

P

push加速加速加速

昏迷訓醒？

根本依家係可以鳩拉

rt

第四個係？

任佢演繹既姐

條惡法範圍咁廣咁模糊

全個世界望住香港

9成9
但點證明個po係邊個出

正一死仆街

推推推

佢地都退哂會
點證明個po邊個出？

土匪不嬲寧枉勿縱

睇班紅官點判就知

[Twitter戰線] 前學生動源召集人鍾翰林被控「煽動他人分裂國家」

做任啦

屌 拉4個？

應該會拎哂啲電腦睇下有咩記錄

推Twitter 呀

連登都會，所以唔好自爆身份

#土瓜灣
2121 土瓜灣農圃道馬頭圍道交界 睇唔清楚近6隻黑警包圍緊1個定2個人
之前有一車便衣狗SF8827 都係現場

#土瓜灣
2132 馬頭圍道農圃道九龍城方向一部衝鋒車閃燈戒備
2135 農圃道/土瓜灣道交界 6藍狗仍在截查1黑衣男子

土瓜灣都有機會捉人

Pish

屌你 痴撚線

救手足

2155 整合

本晚目前有三位學生動源成員被以國安法拘捕

一位係 大圍新村 何忻諾(女) 去左 馬鞍山
#未知車牌

一位係 沙角 何諾恆(男) 去左 馬鞍山
#UM5673

一位係 元朗 鐘翰林(男) 去左 馬鞍山
#VL6473

據消息指均已通知星火及有律師跟進

大圍新村 何祈諾

幾時制裁到支那

香港公安全面進場

屌你老母死共匪

天滅中共

可能一早develop曬case
依家試緊水溫睇國際反應

up

都唔知煽動咗咩一篇咁既普通見解就話煽動。
到底玻璃心到咩程度

撳錯不推文

好似燒山咁講, 網上有資訊宣揚港獨
即使係好耐之前發佈, 但呢一刻仍然有影響力, 都會中招
煽動他人顛覆國家係無撚敵

推返，習慣咗不推文

垃圾中共，講一兩句就分裂到你哋，你哋會有機會生存到而家？

如果三個學生可以分裂到國家
咁依個國家都時日無多啦

屌 我係咪拉得

呢個國家好脆弱，我同你都拉得了

push Twitter ar

729 大圍新邨前學生動員成員被搜屋現場

push!!!!!

係前學生動源成員

Twitter 需要各位

Tui

六／七年前佢地幾個已經上晒大公文匯啦
一早就想拉

孩子無罪 保持關注 推！

一確定左選舉 就直接同你地開波

恰d細路，中共真係俾屎餵大

同我停止推其他post

美國唔救冇人夠到

銀髮族

腿

tuituitui

Live：大圍新村搜屋

呀仔呀女，你哋好叻，咁細個就要面對呢啲⋯
3個19歲嘅後生仔，可以點分裂國家，脆弱到咁好意思俾人知，正一垃圾國家

pish

我求下大家 關注一下學生 可以嘅話用任何形式去幫助佢哋

瞓咗無睇，想問民記叫手足歸隊未

笑撚死三張都未夠可以做低一個國家

你老味，又起火！

無人出黎承認左佢就全部告哂

依家都比人開始制裁緊啦
佢地預左
唔撚驚國際

d官仲要777任命

唔洗講咩法治 有冇搞錯啦 咁得嫁咩

國安法就係玩撚晒 拉你翻大陸都仲得

25年。。出返黎都就黎50 人生已完

食屎國安狗

推 唔好淨係喺連登圍爐 facebook Twitter ig reddit要人

[Twitter戰線] 前學生動源召集人鍾翰林被控「煽動他人分裂國家」

上Twitter

依家佢哋就係知國際行綏靖咪照做囉，同當年德國一樣

推一推先

屌

#大圍
2230 #大圍新邨
1名啡衫女子被捕 帶上銀色七人車 #VP7253

岩岩有人被捕

叫咗你地同羅冠聰一齊過美國架啦

唉